求救。部機係咁自動重新啟動

有冇人可以幫我睇下發生咩事
plz

推

留名學野

抆起個插蘇

打咗佢兩拳未？

試下用少少力推下d ram 同張display

自己砌嘅？
agger with上面
ram同gpu重插
gpu driver重裝

又係kernel power 同win32base
唔太識 等高手答

係呀

lm

試下插老媽板個display output 睇下正唔正常先

kernel power 41 死乜都有可能
最有可能死ram/psu

唔明...

底部係咪asrock

asus tuf gaming b550-plus （Wi-Fi） MB